原來霉根喺個訪談入面嘅指控 全部都係講大話！

反駁晒聲稱個仔冇銜頭、冇英國政府特別保護

Was Meghan’s son Archie denied the title ‘prince’ because he’s mixed race?
The Duchess of Sussex told Oprah she was shocked at the decision – but who made it, and was it fair?

Will Archie Harrison Mountbatten-Windsor ever be a prince?

原來事實係佢決定放棄個仔嘅伯爵銜頭

He is, however, entitled to be styled as the child of a Duke and use his father’s subsidiary title – Earl of Dumbarton – becoming Lord Archie, The Earl of Dumbarton. However, shortly after his birth, his parents opted for him to not use subsidiary titles or alternate styles “at this time.”

George V’s declaration sets out: “The grandchildren of the sons of any such sovereign in the direct male line (save only the eldest living son of the eldest son of the Prince of Wales) shall have and enjoy in all occasions the style and title enjoyed by the children of dukes of this realm.”

而Extended members更加冇權享有英國政府特別保護

Extended members of the royal family also do not have automatic right to police security, which is a matter the royal family never discusses. It is a decision made with the family, Home Office and Metropolitan police. Princess Eugenie and Princess Beatrice no longer have security paid for by the taxpayer.

How Meghan and Harry's royal racism claims DIFFERED: Meghan said 'concerns over how dark baby's skin might be' were raised while she was pregnant but Harry said comments were before their marriage

一時又話結婚之前，一時又話結婚之後
夾好口供未啊，好難捉摸啊

The Duchess of Sussex said 'concerns and conversations about how dark his skin might be when he's born' happened 'in those months when [I] was pregnant' with Archie.

But later when Prince Harry was asked about the exchange he appeared to suggest he heard the alleged slur from a royal figure earlier, before he and Meghan got married.

覺得香港人唔好太快下判斷

呢單野都係維穩為重，無論結果邊個蝦邊個

都對皇室同依賴佢發聲既在英港人無好處

呢單野根本就係刻意利用美國觀眾對英國唔熟悉去「賣慘」，博同情

最緊要都係為咗錢想皇室俾掩口費

請問關你啲支那臭港人咩事

咩叫唔好落判斷，根本霉根佢哋係道理上就冇權claim

呢個女人一定係八婆

死黑柴力架食撚屎

遲早逼到全世界歧視返黑人

唔好舉美國旗系列

好簡單
你唔想靠個皇室搵食
但日日開口埋口個話題都係皇室
就一定有問題

力架扮受害者已變日常

sorv sorv sorv 力架力架加架 push u

臭閪

你哋兩公婆放棄左皇室身份換人生自由，但又要個仔有皇室身份......即刻點呢....

係一場贏左無得分，輸左死全家嘅賭局

（係 我犯賤）

都係個句：身份係士頭婆俾，士頭婆唔俾，你唔可以去拿。
皇室最大話事人唔俾你，你想點？
咁都有得周圍同人呻既話，不如無錢個時同人講銀行唔俾錢你

呢次低莊好多
佢自己唔要仲屈人唔畀

天下太平果陣攞黎茶餘飯後吹下水無乜野
依家個世界七國咁亂仲出黎做 attention whore 就好肉酸

又話自殺？捨得死未呀？

又想脫離皇室, 又要介意個仔無prince title